[長期置頂] 屬於香港人既記錄簿，大家幫幫手填滿佢

我發現香港人實在係太善忘，又或者係因為每日發生既突發事實在太多，成日都唔記得哂之前發生過啲咩重大事件。就好似海傍送中，葉虎架車，咁重要既事而家已經一字不提。

所以而家我想大家一齊講返每一件事出黎，然後有冇人識整網站可以將每一件事都放入一個屬於香港人既網，等香港人得閒就攞出黎回顧下，再掀返起大家616既果團火！

暫時我有9個大主題：

「革命」因由：林鄭係都要送中

市民抗爭手法：遊行，衝立法會，罷工，塞機場塞鐵，前線勇武，圍警總，816撳錢...

警察濫暴/捕：大把，有排搵

警黑合作：721元朗，仲有北角，荃灣？

政府既無能：林鄭同盧偉聰錄音機，李家超立會同記者會既錄音機，仲有建制既謬論，何君堯

聯署同聲明：好多，好似有人整合哂？

外國既聲援：英國美國加拿大法國澳洲啲相攞哂出黎，仲有攬炒巴既standwithhk

藍絲們既謬論：Facebook，其他媒體相信大家都backup左唔少

社評：社會有地位既聲音，例如何韻詩係聯合國既發言

每一個主題都好多好多材料，我自己真係搵唔哂咁多，畢竟2個月個個禮拜都有野爆出黎，所以真係要靠咁多位喇！！

仲有咩主題要加？我諗緊「義士重大事件」

香港重大事件回顧tg:

請大家發揮下你地既記憶，一齊記低佢

用返同一個格式，方便大家睇同做記錄：

612

三罷
中信
有個義士企係到就比幾個速龍推地下 禁住黎打

69

第一次圍立會
第一次比狗清場

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

616

二百萬人遊行

612

三罷
「交通意外」

612

有個義士中彈嘔血

616

太古廣場 梁義士

推

自推10下

612

我記得有個法國記者自己去屌啲狗

612

有個媽媽走出黎想勸啲狗收手

.....

Push

幫手推上熱門

818 維園見

香港人加油

Thanks

818 維園見 大奇蹟日

係咪比人block哂

唔推到200唔停

100

中國勢力入侵 eg 公安，葉虎事件